啱啱發夢夢醒，安全睇live再上連登，屌你老母真係好多冷氣軍師

投降嗰班擺撚到明有唔少18以下甚至16以下細路
勇武有班各種方法已經接應走左七成以上

你班撚樣開個po屌班最有義氣入黎既細路
係投降，都好撚過你地匿喺屋企睇直播

再者話好多人出黎俾人拉
大佬冇人出黎支援，你知唔知poly要走少幾多個？？？？？

咪撚再互屌
救完人，重整，報仇

Push

屌你老母一大班冷氣軍師
仲得閒讚老鼠曾
屌你老母

見到一個po憎一個
讚完老鼠曾有撚柒用？

幾時都係將矛頭燒去政府
你走黎燒自己人

成班垃圾 靠你地班冷氣軍師死一萬次都唔夠

思疑嗰班帶風向

以最低的成本換取最大回報

絕對啦
但係跟風推po正皮嗰班一樣有罪

白撚痴 兒登軍師
得閒屌人讚老鼠曾
唔撚得閒去twitter、facebook做國際文宣？

poly係最前線 沒人有資格屌poly手足
不分化

屌班最有義氣既靚仔？
你班撚樣憑乜？

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

啱啱夢醒，連晚餐都只係食左個包就訓左，醒番一大堆屌細路，我明比狗咬左一大批手足好灰，但係而家最需要既係重整旗鼓啊。
唔講咁多，沖埋涼整少少野食先

睇見真係火撚滾
咁耐喇都仲係死喺屋企指指點點

同班藍絲差唔係好多架咋你老母

依家走得出黎既全部都係18歲以下
入面仲有大概200個18以上既手足到底可以點走

其實18歲下可以安全返到出去都好好
唔會俾人毒打 即時見到親人 雖然有機會俾人告
好方向諗少左人係入面用資源

喂呀哥 每個人有獨立思考

我就聽完蕭生分析就冇出

擺明係局 綁架你地浪漫主義

結果拉成幾百

死守果班無腦在先

仲可以屌人？

推

根本無嘢好屌 唔通叫佢哋出去比人打到殘廢？

最撚憎冷氣軍師
仲衰過和理散水撚
發夢比你地所謂既討論同戰略洗走曬啲重要資訊
嘴炮就識
出黎一步都唔肯
我屌囇你地老豆老母

先唔講你上連登睇風向係想聽冷氣軍師意見 定係純想出火
點都好 講返件事先
投降令校內人數急速減少
係唔係出賣仲係校內既人